香港郵政17號周一起全面恢復派遞服務 優先處理口罩郵件！

GIF?

車厘龜呢??

郵差慘
日日返工 派口罩
仲要俾港豬屌 派得慢

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

叫班港豬要快嘅用UPS,DHL大公司囉

慘在又要屌 又唔俾錢
高層仲要當自己係私人公司玩
醫護衰極都有個杯麵
郵差？得d垃圾高層落來同你腦細講加油加影相
好撚可悲

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address